未訓嘅咪入嚟傾下計囉（310）

想飲！

1

3

埋仔到此一遊

沖個靚涼

樓上全部好快手
沖涼啦

酒仙

抽你水你驚？

我好鐘意陣味

寧寧呢！
我有長文！

@寧寧
教倉鼠去廁所其實好易
首先買個廁兜 我果陣係用沖涼兜 另外再用個高身既兜做沖涼兜 因為倉鼠大約隔三日左右比佢沖一次涼（碌沙）就ok 一個星期執一次籠
記得買廁所沙
路住 抄佢屙尿屙濕左既木糠或者如果直接見到有一篤尿係度可以用少少廚房紙吸左佢 放入有廁所沙既廁兜度 見下佢會唔會入去屙 會既就keep住做 唔好清得太乾淨 否則重頭黎過 唔會既就再放多啲有佢啲尿味既廚房紙或木糠入去
熊仔強烈建議唔好用木糠做墊料 因為：
1. 木糠有啲好尖 有可能𠝹到倉鼠
2. 好多粉塵 可能會影響佢同你既呼吸道
所以熊仔建議墊料用紙果款 有隻係紙質既 你去倉鼠野舖會搵到

就黎冬天 記得比棉花佢 不過要留意成份 要純棉 唔可以有線果啲
要放磨牙石 但有啲鼠唔會用 咁就買啲磨牙零食比佢食 但睇住個量啊！
一陣講個食物要注意既野

驚架

好怪

呢個鐘數飲熱檸茶好似好怪

有咩驚

邊到怪！

你亂咁嚟

到到都好怪

我正人君子黎

你就怪

.....以為獵奇野

姐係咩嘢

好耐冇見

而家同佢傾緊電話 好有心情

唔知咩內臟

真幸福

火龍果

我都睇得出嘅 係第一眼心諗咁深色嘅喂

我同佢嘅背景冇原本嗰個差咁遠

我媽話買紅色火龍果有益

咩背景咁係

沖左杯檸茶嚟飲

家庭背景 我地大家都住私樓
諗ge嘢差唔多

太 過 分 啦

好正

頭先行過超市見到好多玩具，想買

價值觀係邊度識㗎 同學？

我住天橋底

鄰居

Why

係ar
原來嗰個太市儈

我住山上

童年回憶

祝幸福

咁仲唔買

好想係ChaTraMue買返杯

我都想有女朋友呀～～～～～～～～～

扮

我好正常

想慳錢

呀～～～～～

我今日好想填顏色但係買唔到個啲填色簿

嗰邊平到呢 我邊飲邊食超味魷魚

好貴咩

街邊攤檔個啲好好飲
你好囂張喎細路

春～～～～～

secret garden嗰d?

唔捨得啫

訓唔著一陣直落破曉行動😣

小心跑唔郁呀

@寧寧
有調味全部唔得
菜類有啲要煮熟有啲生食 詳情可以google
水果類一樣 千奇唔好比核佢咬
我以前會比大約半隻手指尾甲份量既蘋果佢地食 我揸住比佢地咬 順便可以培養感情 但係如果你係初初養就唔好住 等佢大隻啲先
水要日日換重點！唔好比水喉水 要比我地平時煲過既室溫水！
同埋我果陣會係倉鼠舖買一支中藥 唔記得個名 滴少少係啲水度 等佢啲尿無咁臭
要分清主糧同零食
主糧我係買海鮮綜合糧
零食我媽買超多 但係多數係瓜子 乾草蜢(?) 乾麥皮蟲 水果乾 同埋磨牙小食
注意！零食特別係瓜子 都唔好比咁多 瓜子對倉鼠黎講等於我地既kfc 適量就好
啲糧開左要注意濕度 唔好太濕否則有可能會生蟲 你明唔明
溫度都重點 夏天要有散熱板 雲石板最好
冬天就棉花或廚房紙 可以買倉鼠舖啲被窩 但要留意線口位
籠呢 就最好唔好用鐵線籠 有人用啲儲存箱改裝 我就用亞克力膠箱 因為鐵線箱佢地好似卡住隻手 然後走唔到 而且會磨牙
暫時就咁多

sad but true

早抖

無辦法 依幾個月都訓唔到覺 兩三個鐘就醒一醒

係！！！但搵唔到

好細心呀

訓到就訓
休息好緊要

負皮！

無扮

大眾/誠品呢?

你又正常又靚....

嗨

bitch有新男朋友了？

小朋友們

比媽媽負皮都係一個榮幸

買就對了

感謝手足😣我怕訓著咗會miss咗

無去到咁遠啦
剩係屋企附近

埋仔

係 我真係受夠之前嗰個

你你你cls

唔靚

唔訓我怕你頂唔順

上博客來訂啦

希望寧寧睇到

怎麼醫好無眠者半夜時的感性

Merry merry Christmas

最多飲少d咖啡

約咗朋友 唔可以甩底 頂多飲一飲葡萄適啦

直踩13個鐘

要幸福

辛苦曬

佢明明好攰好眼瞓 但係死都要我訓喺床之後先cut線

bb你都要

你現在想著誰，有沒有和我相同的感覺

Lonely lonely Christmas

我會

訓呀！！！

遲啲再去睇 唔急住買

不如自己畫啦

踩咗了

我複習定首歌 叻唔叻

下雨天了怎麼辦我好想你

有你就唔lonely

搵緊

我畫功精湛 驚嚇親大家

我支持你

Hey 我真的好想你

我同你一齊守住個post

我而家明一個道理 青春有限 我冇必要要去等你

真愛係唔會咁易俾你嚇親

早就要明啦

而家都唔太遲

女死女還在

原來家庭背景 真係會好影響一個人嘅價值觀

下個更可愛

下個唔係仆街都已經偷笑

人生就係咁 冇人可以預計下一秒會發生d咩

你想要咩 我畫

本身想食啲野先入房
但屋企
無 野 食 ！

Trueeeeeeeeee

咕咕咕咕

燒呀燒BBQ

我都肚餓

畫你鐘意嘅嘢就得

怎怎點算

超味魷魚真係好好食 但真係好熱氣

係咪硬到咬唔爛嗰隻

刷牙訓教

係呀要含陣先

過嚟我度

火燒連環船

我都會一齊守

次次上堂食都俾人發現

超好食！！！！

假

我刷左

眼瞓了

你果度有咩食

訓！

熊仔餅

晚安！

我都刷左
只好餓多陣就唔餓了

再食再刷

雖然好好食

真

無野食

好想食出前一丁

好似無乜人

食！

ho weak

Real

學緊新武器

好幸福呀！！！

閃光彈

懷念

一齊守護

睇片學

瞓

你訓我先訓！

見到佢幸福就得啦

小傾電話 但好羨慕

深夜放閃光彈即係想毒撚收皮啫

下一個傾多啲

屌！！！

慣咗

屌

好想上山避世

有先算

抄我講野

我屋企好多嘢食

哼 我唔鍾意你

都話你一開聲大把人牛...

好似你講得我唔講得咁

是

突然間心血來潮想睇番啲對話紀錄 不過我del曬

睇漫畫去 潛！

生病了 完全訓唔到

WHICH

出門口啦 唔好訓

病咗三四日仲未好

點名師要再上線

唔中意傾電話⋯

不要看

食左藥未啊

自爆?自貼

自貼我係豬

無人了
大家早啲抖啦

幫我畫SpongeBob

好耐都冇上水 好掛住大家

無啲咁嘅事囉

好惡呀而家啲人

媽咪果然有畫畫天份 好勁呀

好得意

要齊上齊落

家姐

我掛住媽咪多啲

間唔中傾都ok嘅
成日傾嘅話我真係諗唔到可以講咩

細佬

飯飯

等緊乜

隻手

我自彈自唱

幸仔

突然想重玩

蛋牛通

係咪一間屋又要拎物資又要煮野食果隻

歡迎恥笑

係戰爭中既道德同人性

飯寶

你好啊

我即刻買

媽咪

衰過小學雞

超市有個劇情係政府軍捉左個女人

你得意啲

呢幾個月死左好多手足 其中一個係舊相識 個人開始麻麻地

唔會 其實算係幾得意幾靚

媽咪真係識講野既姐

你打過俾我

好難畫嘛 你畫啦！

fuck the popo

我想買左你

好忙呀飯b?

好

巴打
歡迎你上黎同我地傾計的！

還好，晏就係旺角比較忙，夜晚就好得閒

你成日氹我開心

跟得你多 都學左唔少

無！

應該係呢個畫風

好多朋友上好前 我唔通叫佢地快D走咩 人地幫緊我爭取緊自由 我就唔想佢地犧牲

好自私又好掙扎

緊係，氹媽咪開心係我既職責黎！

我冇咁好 我講野好差的

彩彩你畫！

細佬咁勁，一定得既！

我明我都會咁諗
每個人都有個崗位
擔心係一定既 但會無條件支持
有咩幫到就幫 唯有係咁

似不明物體多啲

你真係好鬼sweet

多謝媽咪既讚賞！

假 你好識講嘢

藝術既野你識乜

呢個就差唔多，都幾似

我一睇以為係怪獸黎

你係男仔就好

我係度通常都會冷場多

可惜我唔係

這世界 如果有如果

可惜沒如果
諗起林俊傑首歌

JJ好正

多啦A夢得唔得

我同你差唔多

好靚仔！

我中意五月天阿信多啲

有啲眼瞓了
大家聽日努力返工啊
最緊要平平安安

媽咪 我地一齊訓

咁核突都save咁俾面

佢都一樣靚仔

good night

我都想一齊玩

OK

做緊咩

好肚餓

起碼呢一刻嘅我會開心過同原本嗰個嘅日子

有了你開心d

尋找最愛來感激今次分開

乜都稱心滿意

呢首歌

幸幸早

bitch早

去咗買早餐 今日停課但係訓唔翻

早晨

幸子早

留名 塞緊

早

事事 早

獨分早

我好想返工啊

次次你搵嘢同我講
我唔識都講兩句
我揾嘢同你講
你就唔覆/敷衍幾粒字
我哋到底變咗咩關係

仲有傾計架咩

叫得好熟悉 起唔到你底 你係邊個？

有
本來我見我撩佢傾
佢唔想理我我費事再同佢講嘢
琴晚無端端揾我講買咗新router
我答咗佢幾句想轉topic佢就無應
我好懷疑我地連fd都不如

工具人 想你換router

唔係呀佢鍾意講科技嘢
但topic 呢樣有佢講無我講
我好憎
開始想屌佢

黨鐵港島線荃灣線瘋狂玩開門閂門！

天水圍出屯門俾黨鐵壟斷我都唔想

金鐘往荃灣唔閂門！停左係度

估下

buddy

羊羊

你個number 好熟但唔記得

渣架

hihi 廚廚早

田田 早

早呀

Hey

快啲從實招來

早晨笑笑

早呀 好想食羊架

我都想食早晨
本來今朝INTERVIEW 變VIDEO CALL

咁咪好 唔洗走黎走去

真 可能冇咁大壓力

變咗下晝要喺屋企call佢

有好有壞
壓力無咁大但我麻麻地屋企video call

奇奇

就算分開沒別離
從早到晚憑幻覺於一起

一定識你 但諗咗好耐都諗唔起

魚魚醒！

彩英哥

前排先諗緊點解唔見你上水
歡迎回歸 肉肉

禾叻

你問我答

點解你可以咁靚仔？點解你隻貓可以咁可愛？

麻糬

我唔係好靚仔，爛臉
可能係天意先揀到佢，但天下貓貓一樣咁可愛

無心機一個個搵

畢仔其實幾多歲

被詛咒的97年

後生

咁我都知係我麻木咗

無我份

無意見

Err...er..呢個我手頭上冇資料

真！叻女

姨姨

我其實認到
搵番proof俾你

巧醒目的

（吸氣---）
呀！！！！！

浮仔 魚魚幾時捅你啫？

子子

柔柔寶寶

咁勁

佢咁錫我點會

油油

你前日先咁同我講

斷氣喇你！

羊哥哥

有無人幫我人工呼吸

咁佢用嘅詞彙得咁多原諒佢啦

有冇人幫下羊羊呀？

一諗到今晚比你地笑老餅就想唔嚟

10/10

我都冇

今晚就會

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

我 有牌

你要巴定絲呀？

你有女朋友

both ok

貪心

上面先話有女朋友 呢頭又話兩樣都要 賜死

邊橦樓呀？

A

好啦我陪你跳舞

Ya

F

我話畢仔有我單身

你應該好快就唔係單身

呀仔你咁...好易比人呃架

肚餓！！！！！！

食咗早餐未

超純超可愛

你朝早唔係先叫完春咩

想食咩

食意粉

燒賣

站在原地 無奈激情已經死

過咗去啦

比人食咗都似

咁咪幾好

人地有機心少少都出事

哎呀 慘慘豬 賜女女幫你人工呼吸啦

拳拳上水了

幾時到粉嶺？

咁就要睇下邊個有機心對佢啦

下站

拳拳

唉 估唔到你地已經忘記左我

浮雲狗

田絲

田田

訓豬

Yo

今晚

一拳打死你

Halo 我新人

摺了 88

肉肉呀好耐冇見啦

冇人會對一個咁純情嘅人有機心因為係蝦緊佢
係我見到啲咁純情嘅仔仔就直接開口同佢表白啦，反正佢咁純情一定首先唔抗拒，咁我驚咩

有幾出奇

拖佢手仔

睇你開口

但係我成日俾人蝦

支持

塵塵你好準備定今晚表白

係玩家未死

邊個咁衰

咁我以前都係

你叻咩 通晒水比你知啦

想出

朋友

正

手仔

土間

我都係 俾人話蠢

你已忘記我 不用理由

佢好叻的

下次你隻手

要出POOL了

我唔會開口的

聽佢up啦我話過佢知啦

冷田

土土

係呀

我諗緊一樣野

等出pool飯

扮純情

肉肉

我巴

真㗎

真係好好笑

偽娘

想問下你個名第二隻字點讀

你都忘記我了

魚b先拖得

唔用得唔得

唔好走呀 肉肉

好似奇仔咁奇

我食左佢了琴晚

探戈

你！！！

點

可以呀

Sakula

日日諗緊你幾時返嚟

咁都唔識 要比我含

我諗起凍華田

哈哈哈

我先純！

bb ilove u

突然之間唔識讀

B

唔好教壞佢

奇仔奇啲

甘早

我諗起側田

怕唔知會唔會感染

又笑

我都覺

理想形係點？（30字）

唔返

唔想飲

你係徒弟

已食

含奇

咩早

因為你

三角形

大家被罷工？咁得閒既

做咩打我屎忽

未夠鐘返工

返左工都無野做

含咩

含田

唔想打你

有咩不滿會即刻講出嚟 sporty啲可以同我上山下海 160以上 最緊要心靚人靚！

No

岩岩用半粒鐘做返琴日同埋今日啲野，等order準備收工。

成句總括 最尾個兩隻字

女神

木人

仔OK?

不滿即講係我而家同女朋友既相處方式，咁先行得耐，搵到下一個可以拍拖開頭就要求大家咁做

心醜不了

仔大把

新垣結衣

真呀

木人係咩嚟

我理想型係 靚仔

冇人呀

收到

Low level

我 隨緣

你老公呢

加一

如果我向你表白你都隨緣地拒絕

你有standard

我唔介意做炮兵

講就咁講姐 咁易搵到咩

咁又唔會 我唔知點樣做

我介意

我得老婆

好難講

咁如果我向你表白你又點呢

我理想型係 暖男 超關心我 放我係首選 偏心我 專一 可以同我呻有咩同開心或者嬲 但唔好收埋同其他女仔呻之後對我冷暴力有咩都會同我講好中意同我分享喜怒哀樂同埋靚仔

可以接受嘅
睇下我ready未

細字係重點

飲乜

你咪係靚仔

嗰四隻字先係重點

你

想搵返去愛人嘅感覺
潛水

我接受人同我表白但係我未ready好拍拖

其實最後個4隻字都係搞下笑

我愛羊

啲汁

想食KFC

蒸緊燒賣

一定要豉油

仲有辣油

早餐食咗，無圖

唔想出門口

大家都係懶豬

I miss u I miss u I miss u everyday

Me?

I’m not your type

You too

醋醋我想食KFC

請你食

對！！！

唉屌 望住自己中意既人比人拖走

多謝

冇人

食緊燒賣

你岩岩打左

Yes

好野

含埋羊

屋企冇

山田

我都有30

得閒去買 辣辣地嗰隻

點樣

怡和飲食集團不了

唔走？

唔知自己可以點樣回你

你0.03

我冇咁大本事

含我

你專做分子

幫下你

唔走

我都想食

快d

成人台

Po自己條撚 （28）

魚魚你有雲雲果條啦
做咩睇其他仔

Iluvu2

3858585850101937427

對撚冇興趣

唔洗
我去成人台

最靚果條係控訴巴
佢係個post到公認最靚
佢身體又fit

叫左KFC外賣

你又睇過

我好想食！！！！！！！！

走辣油

啲撚好正

你果條呢

係

我記得你呀

認同

hihi

不了

成日覺得笑笑係女仔....

我一開始因為個彈彈波搞到要定規則煩死

可唔可以做塵仔既人

下

你記得邊個係彈彈波？

你post左自己條撚先可以做佢既人

有薯容食, 琴晚睇左成晚野食youtube

屌(文字上)

佢係我個fd黎

佢啲薯蓉都好正

要比撚你睇下夾唔夾

下
咁佢有咩事